而家返屋企訓教，等班狗收工換返衫先去捉流浪狗

以上好似係漁護署外判既工作